夢見翻左中學年代同初戀一齊放學

重要係攬住而家老婆夢到
但現實同個個初戀已經反哂面
個心戚戚然

呢幾日老婆去左日本旅行 所以屋企得番自己一個 跟住尋晚，我沖完涼 發覺電話有十幾個misscall 原來我初戀女友岩岩比男友飛左 喊哂口咁同我講 之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？ 但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地七喜，百事，雪碧 咩都溝下來飲 結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係夢境成真 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓 我而家覺得好對唔住老婆 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算